有冇男仔好鍾意傾電話？

會唔會鍾意到有女朋友都打俾女仔frd？

剩係鍾意同自己鍾意嘅女仔傾

冇女仔frd
日日同呀媽傾電話

最撚憎傾電話
一係text 一係面對面講嘢

會無奈女朋友好獨立，唔鍾意我成日搵佢

係啊 你識個啲囉

咁你會唔會無啦啦打俾朋友

應該淨係攞你嚟攝時間
不過呢啲嘢雙向嘅啫
大家一齊攝大家時間

你係淨係鍾意同佢講定純粹鍾意講電話

鍾意傾電話果班通常係廢柴黎

有女朋友都打比女仔fd 唔會唔係咁好咩？

九成係gay

我都覺呀 唔明呢啲男仔諗咩

有
放左工想有啲私人時間 但男朋友成日都好期待夜晚傾電話
傾左幾年 咩話題都傾晒 但都係唔好意思話不如唔好傾

可能係佢女朋友真係無所謂

可以晚晚傾幾粒鐘添

真係會有女仔唔介意咩

同邊個傾先

佢要傾好耐？

呢樣真係唔清楚因為未試過咁做

如果對方係後生白滑腰幼細粒大波妹，應該係人都鍾意

咁平時會傾d咩？

個幾鐘咁啦但7成時間都係佢講緊
以前讀書仲話可以晚晚傾
依家一星期傾2 3晚已經頂唔順

食左咩 做左咩 聽到咩八卦野咁囉

以前同啲女同學會，
男同學都有
咩都傾下
自己經歷／所見所聞

會 🙂 試過同女仔frd連續傾左十個鐘

真心咩傾咩傾十個鐘

有 有男仔偏向感性啲都會

果時weekend寫PhD thesis 唔岀房 起身寫到訓 一路寫一路用耳筒同個係澳洲讀grad sku ge 女仔frd傾
乜都傾 各自生活 做咩研究 香港局勢 第日搵咩工好 我份thesis寫成點

其實係咪寂寞

一直都係純朋友？

孝子巴

係🙂
其實我有好多純朋友女仔frd 全部都可以傾幾個鐘
當然女友都得

我相反

睇嚟你好enjoy 女友唔會介意你咁同其他女仔frd咁傾？

如果佢知係邊個就ok

比到信心咪唔介意

間唔中一兩次幾好 日日就不了

廢到連傾電話都無乜野傾

閣下可能真係好靚。。。聲

面對面,傾電話 都可以

有啲男仔真係會
但如果係異性朋友就唔會係經常
如果係經常同一條女就要小心

會 但唔會晚晚 通常係對方有緊急野或者係分手感情煩惱之類 如果係晚晚傾 機會都幾大

其實會 有啲人係好鍾意表達分享
我都好鍾意同friend講電話 男女都有
唔一定有男女之情先講得起勁

我個ex好鐘意打電話比我
仲要幾乎晚晚都係佢主動打
不過佢連女仔frd都會傾 後來發生左啲問題我覺得佢啲介線唔係幾好 都係留返比佢同果個女仔傾飽去啦

咁都唔明